唔好戀戰呀屌！！！！！

留有用之軀呀！！！

發泄下好啦

推

推啊 唔好戀戰 今日係接放學！

真心掉完雞蛋就走啦留有用之軀求下大家！！！8月5 仲要一齊罷工嫁！！！齊上齊落呀！！！

走呀！！求下大家！！！留有用之軀呀！！！

走呀屌你老母

hit and run

走呀屌！！！！現場搵人拉人走！！！

全部同我安全返屋企！！！！

啲狗引你地打，打完佢地名正言順full gear 打返你地呀！！今日已經落左下馬威！！！快撒！！

大家小心

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。